# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-02 17:58+0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: allauth/templates/account/account_base.html:33
#: allauth/templates/account/logout.html:6
#: allauth/templates/account/logout.html:14
#: allauth/templates/account/logout.html:34 conf/templates/403.html:33
#: console/templates/console/console_base.html:33
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: allauth/templates/account/account_base.html:38
#: allauth/templates/account/login.html:6
#: allauth/templates/account/login.html:14
#: allauth/templates/account/signup_closed.html:31
#: allauth/templates/socialaccount/authentication_error.html:31
#: allauth/templates/socialaccount/login_cancelled.html:32
#: conf/templates/403.html:38 console/templates/console/console_base.html:38
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: allauth/templates/account/account_base.html:52
#: allauth/templates/account/account_base.html:201 conf/templates/403.html:52
#: console/templates/console/console_base.html:52
#: console/templates/console/console_base.html:206
msgid "Booking"
msgstr "예약관리"

#: allauth/templates/account/account_base.html:61
#: allauth/templates/account/account_base.html:205 conf/templates/403.html:61
#: console/templates/console/console_base.html:61
#: console/templates/console/console_base.html:210
#: console/templates/console/golf_booking_order_list.html:14
msgid "All booking list"
msgstr "전체예약"

#: allauth/templates/account/account_base.html:66
#: allauth/templates/account/account_base.html:212 conf/templates/403.html:66
#: console/forms.py:60 console/templates/console/console_base.html:66
#: console/templates/console/console_base.html:217
msgid "Open"
msgstr "예약확인중"

#: allauth/templates/account/account_base.html:71
#: allauth/templates/account/account_base.html:217 conf/templates/403.html:71
#: console/forms.py:62 console/templates/console/console_base.html:71
#: console/templates/console/console_base.html:222
msgid "Accepted"
msgstr "예약수락"

#: allauth/templates/account/account_base.html:76
#: allauth/templates/account/account_base.html:222 conf/templates/403.html:76
#: console/forms.py:72 console/templates/console/console_base.html:76
#: console/templates/console/console_base.html:227 golf/models.py:884
msgid "Not paid"
msgstr "결제안함"

#: allauth/templates/account/account_base.html:81
#: allauth/templates/account/account_base.html:227 conf/templates/403.html:81
#: console/forms.py:74 console/templates/console/console_base.html:81
#: console/templates/console/console_base.html:232 golf/models.py:885
msgid "Refund requests"
msgstr "환불요청"

#: allauth/templates/account/account_base.html:86
#: allauth/templates/account/account_base.html:232 conf/templates/403.html:86
#: console/templates/console/console_base.html:86
#: console/templates/console/console_base.html:237
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: allauth/templates/account/account_base.html:91
#: allauth/templates/account/account_base.html:237 conf/templates/403.html:91
#: console/templates/console/console_base.html:91
#: console/templates/console/console_base.html:242
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

#: allauth/templates/account/account_base.html:96
#: allauth/templates/account/account_base.html:243 conf/templates/403.html:96
#: console/templates/console/console_base.html:96
#: console/templates/console/console_base.html:248
msgid "Customers"
msgstr "고객관리"

#: allauth/templates/account/account_base.html:101
#: allauth/templates/account/account_base.html:250 conf/templates/403.html:101
#: console/templates/console/console_base.html:101
#: console/templates/console/console_base.html:255 golf/models.py:612
#: golf/models.py:704
msgid "LINE users"
msgstr "라인 사용자"

#: allauth/templates/account/account_base.html:105
#: allauth/templates/account/account_base.html:255 conf/templates/403.html:105
#: console/templates/console/console_base.html:105
#: console/templates/console/console_base.html:260
msgid "Facebook users"
msgstr "페이스북 사용자"

#: allauth/templates/account/account_base.html:109
#: allauth/templates/account/account_base.html:261 conf/templates/403.html:109
#: console/templates/console/console_base.html:109
#: console/templates/console/console_base.html:266 golf/models.py:729
msgid "Customer groups"
msgstr "고객 그룹"

#: allauth/templates/account/account_base.html:113
#: allauth/templates/account/account_base.html:265 conf/templates/403.html:113
#: console/templates/console/console_base.html:113
#: console/templates/console/console_base.html:270
msgid "Marketing"
msgstr "마케팅"

#: allauth/templates/account/account_base.html:117
#: allauth/templates/account/account_base.html:268 conf/templates/403.html:117
#: console/templates/console/console_base.html:117
#: console/templates/console/console_base.html:273
msgid "Promotions"
msgstr "프로모션"

#: allauth/templates/account/account_base.html:120
#: allauth/templates/account/account_base.html:269 conf/templates/403.html:120
#: console/templates/console/console_base.html:120
#: console/templates/console/console_base.html:274
msgid "Coupons"
msgstr "쿠폰"

#: allauth/templates/account/account_base.html:123
#: allauth/templates/account/account_base.html:270 conf/templates/403.html:123
#: console/templates/console/console_base.html:123
#: console/templates/console/console_base.html:275
msgid "Hot deals"
msgstr "핫딜"

#: allauth/templates/account/account_base.html:127
#: allauth/templates/account/account_base.html:272 conf/templates/403.html:127
#: console/templates/console/console_base.html:127
#: console/templates/console/console_base.html:277
msgid "Report"
msgstr "보고서"

#: allauth/templates/account/account_base.html:131
#: allauth/templates/account/account_base.html:275 conf/templates/403.html:131
#: console/templates/console/console_base.html:131
#: console/templates/console/console_base.html:280
msgid "Daily sales"
msgstr "일간 매출"

#: allauth/templates/account/account_base.html:134
#: allauth/templates/account/account_base.html:278 conf/templates/403.html:134
#: console/templates/console/console_base.html:134
#: console/templates/console/console_base.html:283
msgid "Monthly sales"
msgstr "월간 매출"

#: allauth/templates/account/account_base.html:137
#: allauth/templates/account/account_base.html:281 conf/templates/403.html:137
#: console/templates/console/console_base.html:137
#: console/templates/console/console_base.html:286
msgid "Best promotions"
msgstr "우수 프로모션"

#: allauth/templates/account/account_base.html:140
#: allauth/templates/account/account_base.html:284 conf/templates/403.html:140
#: console/templates/console/console_base.html:140
#: console/templates/console/console_base.html:289
msgid "Best customers"
msgstr "우수 고객"

#: allauth/templates/account/account_base.html:143
#: allauth/templates/account/account_base.html:287 conf/templates/403.html:143
#: console/templates/console/console_base.html:143
#: console/templates/console/console_base.html:292
msgid "Sales by customer groups"
msgstr "고객 그룹별 매출"

#: allauth/templates/account/account_base.html:146
#: allauth/templates/account/account_base.html:290 conf/templates/403.html:146
#: console/templates/console/console_base.html:146
#: console/templates/console/console_base.html:295
msgid "Sales by payment"
msgstr "결제수단별 매출"

#: allauth/templates/account/account_base.html:158
#: allauth/templates/account/account_base.html:293 conf/templates/403.html:158
#: console/templates/console/console_base.html:158
#: console/templates/console/console_base.html:298
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:14 liff/views.py:108
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: allauth/templates/account/account_base.html:167
#: allauth/templates/account/account_base.html:297 conf/templates/403.html:167
#: console/templates/console/console_base.html:167
#: console/templates/console/console_base.html:302 golf/admin.py:85
#: golf/models.py:452 golf/models.py:517 golf/models.py:658 golf/models.py:697
#: golf/models.py:738 golf/models.py:795 golf/models.py:899 golf/models.py:1172
msgid "Golf club"
msgstr "골프장"

#: allauth/templates/account/account_base.html:172
#: allauth/templates/account/account_base.html:302 conf/templates/403.html:172
#: console/templates/console/console_base.html:172
#: console/templates/console/console_base.html:307 golf/models.py:870
#: golf/models.py:871 golf/models.py:1048 golf/models.py:1158
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:162
#: liff/templates/liff/golf_price_table.html:21
msgid "Green fee"
msgstr "그린피"

#: allauth/templates/account/account_base.html:177
#: allauth/templates/account/account_base.html:307 conf/templates/403.html:177
#: console/templates/console/console_base.html:177
#: console/templates/console/console_base.html:312 golf/models.py:46
msgid "Holidays"
msgstr "공휴일"

#: allauth/templates/account/account_base.html:182
#: allauth/templates/account/account_base.html:312 conf/templates/403.html:182
#: console/forms.py:113 console/templates/console/console_base.html:182
#: console/templates/console/console_base.html:317 golf/models.py:786
msgid "Seasons"
msgstr "기간"

#: allauth/templates/account/account_base.html:187
#: allauth/templates/account/account_base.html:317 conf/templates/403.html:187
#: console/forms.py:124 console/templates/console/console_base.html:187
#: console/templates/console/console_base.html:322 golf/models.py:827
msgid "Timeslots"
msgstr "시간대"

#: allauth/templates/account/account_base.html:246
#: console/templates/console/console_base.html:251
msgid "Social accounts"
msgstr "소셜 계정"

#: allauth/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:5
msgid "Hello."
msgstr "안녕하세요."

#: allauth/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:7
msgid ""
"You have received this e-mail because you connected with this e-mail address."
msgstr "본 이메일 주소로 회원가입하셔서 발송한 이메일입니다."

#: allauth/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:9
msgid "Please, click the activation link if correct."
msgstr "회원가입하신 것이 맞으면 인증완료 링크를 클릭하세요."

#: allauth/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:12
msgid "Thank you."
msgstr "감사합니다."

#: allauth/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:14
msgid "WITH THAI"
msgstr "위드타이"

#: allauth/templates/account/email/email_confirmation_subject.txt:3
msgid "Please Confirm Your E-mail Address"
msgstr "이메일 주소를 인증하세요."

#: allauth/templates/account/email_confirm.html:6
#: allauth/templates/account/email_confirm.html:14
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "이메일 주소 인증"

#: allauth/templates/account/email_confirm.html:25
#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:73
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: allauth/templates/account/email_confirm.html:26
#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:44
#: console/templates/console/line_user_detail.html:58
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:79
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: allauth/templates/account/email_confirm.html:32
msgid "Confirm email address"
msgstr "이메일 주소 인증"

#: allauth/templates/account/email_confirm.html:41
msgid "This e-mail confirmation link is expired or invalid."
msgstr "이메일 인증 링크가 만료되었거나 올바르지 않습니다."

#: allauth/templates/account/email_confirm.html:45
msgid "Re-send email"
msgstr "이메일 재발송"

#: allauth/templates/account/login.html:33
msgid "You may login with your social media accounts."
msgstr "소셜 미디어 계정으로 로그인할 수 있습니다."

#: allauth/templates/account/logout.html:20
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "정말로 로그인하시겠습니까?"

#: allauth/templates/account/signup_closed.html:5
#: allauth/templates/account/signup_closed.html:14
msgid "Sign up closed"
msgstr "회원가입"

#: allauth/templates/account/signup_closed.html:21
msgid "We are sorry, but the sign up is currently closed."
msgstr "죄송합니다. 현재 회원가입할 수 없습니다."

#: allauth/templates/account/translations.html:3
msgid "username"
msgstr "아이디"

#: allauth/templates/account/translations.html:4
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "이미 존재하는 아이디입니다."

#: allauth/templates/account/verification_sent.html:5
#: allauth/templates/account/verification_sent.html:13
msgid "Verify Your E-mail Address"
msgstr "이메일 주소 인증"

#: allauth/templates/account/verification_sent.html:20
msgid "We have sent an e-mail to you for verification."
msgstr "인증 이메일을 발송했습니다."

#: allauth/templates/account/verification_sent.html:23
msgid "Follow the link provided to finalize the signup process."
msgstr "회원가입 완료를 위해 링크를 클릭하세요."

#: allauth/templates/account/verification_sent.html:26
msgid "Please contact us if you do not receive it within a few minutes."
msgstr "10분이 지나도 메일을 받지 못하면 저희에게 연락바랍니다."

#: allauth/templates/socialaccount/authentication_error.html:5
#: allauth/templates/socialaccount/authentication_error.html:14
msgid "Social media login failure"
msgstr "소셜 미디어 로그인 실패"

#: allauth/templates/socialaccount/authentication_error.html:21
msgid ""
"An error occurred while attempting to login via your social media account."
msgstr "소셜 미디어 계정으로 로그인하는 동안 에러가 발생했습니다."

#: allauth/templates/socialaccount/login_cancelled.html:5
#: allauth/templates/socialaccount/login_cancelled.html:14
msgid "Social media login cancelled"
msgstr "소셜 미디어 로그인 취소"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:13
#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:189
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:19
msgid "You are about to use your social media account to login to WITH THAI."
msgstr "소셜 미디어 계정으로 위드타이에 로그인합니다."

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:29
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:53
msgid "To get booking receipt"
msgstr "예약 영수증 받기"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:82
msgid "Not your personal name"
msgstr "본명이 아님."

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:97 member/models.py:71
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:112
msgid "JOHN"
msgstr "JOHN"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:138
msgid "DOE"
msgstr "DOE"

#: allauth/templates/socialaccount/signup.html:164
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:68
msgid "+66801231234"
msgstr "+66801231234"

#: chatbot/apps.py:7
msgid "chatbot"
msgstr "챗봇"

#: chatbot/handlers/message.py:43
msgid ""
"You cannot make a new booking because you already have the unpaid {} booking "
"orders"
msgstr "미결제 {} 예약건이 있어 추가로 신규예약주문을 할 수 없습니다."

#: chatbot/handlers/message.py:52
msgid "Invalid Golfer#: {} to {}"
msgstr "인원수는 {} ~ {}명입니다."

#: chatbot/handlers/message.py:57 chatbot/handlers/message.py:65
msgid "Invalid Cart#"
msgstr "카트 수량이 올바르지 않습니다."

#: chatbot/handlers/message.py:60
msgid "Invalid Cart#: Cart required"
msgstr "카트 이용 필수입니다."

#: chatbot/handlers/message.py:63
msgid "Invalid Cart#: Cart required {}+ Golfer"
msgstr "{}명 이상 예약은 카트 이용 필수입니다."

#: chatbot/handlers/message.py:76
msgid "Invalid Customer Name: Your name must be written in Thai or English."
msgstr "잘못된 예약자 이름: 반드시 영문 알파벳 또는 태국어로 입력하세요."

#: chatbot/handlers/message.py:85
msgid "Invalid Round Date"
msgstr "예약 일자가 올바르지 않습니다."

#: chatbot/handlers/message.py:93
msgid "Invalid Round Time"
msgstr "예약 티타임이 올바르지 않습니다."

#: chatbot/handlers/message.py:110
msgid "Invalid Booking Data"
msgstr "예약 정보가 올바르지 않습니다."

#: chatbot/handlers/message.py:192
msgid ""
"We will notify you of the available tee-off date/time within 15 minutes."
msgstr "15분 이내에 가능한 티오프 일자/시간을 알려드리겠습니다."

#: chatbot/handlers/message.py:194
msgid ""
"We will notify you of the available tee-off date/time after 8 am tomorrow "
"morning."
msgstr ""
"내일 영업시간 오전 8시 이후에 가능한 티오프 일자/시간을 알려드리겠습니다."

#: chatbot/handlers/message.py:196
msgid ""
"We will notify you of the available tee-off date/time after 8 am this "
"morning."
msgstr ""
"금일 영업시간 오전 8시 이후에 가능한 티오프 일자/시간을 알려드리겠습니다."

#: chatbot/handlers/message.py:199
msgid ""
"New Booking\n"
"\n"
"Round Date/Time: {0} {1}\n"
"Golfer #: {2}\n"
"Cart #: {3}\n"
"Total: {4:,.0f} THB\n"
"\n"
"Thank you."
msgstr ""
"신규예약문의\n"
"\n"
"일시: {0} {1}\n"
"인원: {2}명\n"
"카트: {3}대\n"
"금액: {4:,.0f} 바트\n"
"\n"
"감사합니다."

#: chatbot/handlers/message.py:236
msgid "{} PAX {} CART"
msgstr "{}명 {}카트"

#: chatbot/handlers/message.py:252
msgid "Not Confirmed Yet"
msgstr "미확정 예약건"

#: chatbot/handlers/message.py:261
msgid "Please, wait for the confirmation or tee time offers."
msgstr ""
"확정 티오프 시간 또는 가능한 티오프 시간을 확인하여 알려드릴 예정입니다."

#: chatbot/handlers/message.py:279 chatbot/handlers/message.py:336
#: chatbot/handlers/message.py:403 chatbot/handlers/message.py:427
msgid "New Booking Inquiry"
msgstr "새 예약 문의"

#: chatbot/handlers/message.py:300
msgid "Please, choose tee time as shown below or close your booking."
msgstr ""
"원하는 티타임을 선택하세요. 원하는 시간이 없으면 예약을 종료하세요."

#: chatbot/handlers/message.py:319 chatbot/handlers/message.py:321
#: console/views.py:274 console/views.py:276
msgid "Close Booking"
msgstr "예약종료"

#: chatbot/handlers/message.py:363 console/views.py:270
msgid "Accept {} {}"
msgstr "예약수락 {} {}"

#: chatbot/handlers/message.py:385
msgid "Please, wait for the confirmation."
msgstr "골프장 담당자가 예약확정 후 회신드립니다."

#: chatbot/handlers/message.py:439
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:77
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:351
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:406
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:461
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: chatbot/handlers/message.py:440
msgid "{0:,.0f} THB"
msgstr "{0:,.0f} 바트"

#: chatbot/handlers/message.py:446
msgid "{0:,.0f} x {1} = {2:,.0f} THB"
msgstr "{0:,.0f} x {1} = {2:,.0f} 바트"

#: chatbot/handlers/message.py:464
msgid "No Tee Time Booking Yet"
msgstr "예약 없음"

#: chatbot/handlers/message.py:465
msgid "Please, book a new golf tee time."
msgstr "티타임 예약 문의 가능합니다."

#: chatbot/handlers/message.py:466
#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:171
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:195
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:205
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:213
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:229
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:195
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:205
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:213
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:229 liff/views.py:40
msgid "New Booking"
msgstr "예약 문의"

#: chatbot/models.py:8
msgid "Request header"
msgstr "요청 헤더"

#: chatbot/models.py:13
msgid "Request body"
msgstr "요청 바디"

#: chatbot/models.py:18
msgid "Webhook request log"
msgstr "웹훅 요청 로그"

#: chatbot/models.py:19
msgid "Webhook request logs"
msgstr "웹훅 요청 로그"

#: conf/settings/base.py:136
msgid "[WITH THAI] "
msgstr "[위드타이]"

#: conf/settings/local.py:8 golf/models.py:560
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: conf/settings/local.py:9 golf/models.py:559
msgid "Thai"
msgstr "태국어"

#: conf/settings/local.py:10 golf/models.py:558
msgid "English"
msgstr "영어"

#: conf/templates/403.html:203
msgid "403 Forbidden"
msgstr "403 Forbidden"

#: conf/templates/403.html:209
msgid "You do not have permission to access."
msgstr "페이지 접근 권한이 없습니다."

#: console/apps.py:7
msgid "console"
msgstr "콘솔"

#: console/forms.py:16
msgid "Invalid round time"
msgstr "잘못된 라운드 시각"

#: console/forms.py:28
msgid "No round time is offered."
msgstr "제안 라운드 시각이 없습니다."

#: console/forms.py:40 console/forms.py:83
msgid "Round Date"
msgstr "라운드 일자"

#: console/forms.py:41
msgid "Customer"
msgstr "고객관리"

#: console/forms.py:47
msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

#: console/forms.py:52
msgid "HH:MM"
msgstr "HH:MM"

#: console/forms.py:59
msgid "Order Status"
msgstr "예약상태"

#: console/forms.py:61
msgid "Offered"
msgstr "예약제안"

#: console/forms.py:63
msgid "Confirmed"
msgstr "예약확정"

#: console/forms.py:64
msgid "Closed"
msgstr "예약종료"

#: console/forms.py:71
msgid "Payment Status"
msgstr "결제상태"

#: console/forms.py:73 golf/models.py:886
msgid "Paid"
msgstr "결제완료"

#: console/forms.py:75 golf/models.py:887
msgid "Refunded"
msgstr "환불완료"

#: console/forms.py:82
msgid "Booking Date"
msgstr "예약일자"

#: console/forms.py:118
msgid "Day of Week"
msgstr "평일휴일 구분"

#: console/forms.py:130
msgid "Customer Groups"
msgstr "고객 그룹"

#: console/templates/console/_order_search_box.html:6
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: console/templates/console/_order_search_box.html:27
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: console/templates/console/_order_search_box.html:48
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: console/templates/console/console_base.html:192
#: console/templates/console/console_base.html:327
msgid "Staffs"
msgstr "담당자"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:7
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:14
msgid "Golf booking order detail"
msgstr "골프 예약 주문"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:16
#: console/templates/console/line_user_detail.html:16
msgid "Back to List"
msgstr "뒤로가기"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:23
#: golf/models.py:891
msgid "Order no"
msgstr "주문번호"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:31
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:327
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:382
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:437
#: console/templates/console/line_user_detail.html:50
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:116
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:39
msgid "Customer name"
msgstr "예약자 이름"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:39
#: console/templates/console/line_user_detail.html:32 golf/models.py:628
#: golf/models.py:728 golf/models.py:836 golf/models.py:932 golf/models.py:1062
msgid "Customer group"
msgstr "고객 그룹"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:51
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:333
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:388
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:443
msgid "Round Date/Time"
msgstr "라운드 일시"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:60
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:339
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:394
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:449
#: golf/models.py:950 liff/templates/liff/booking_create_form.html:135
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:156
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:156
msgid "PAX"
msgstr "인원"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:68
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:345
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:400
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:455
#: golf/models.py:955
msgid "Cart"
msgstr "카트"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:86
#: golf/models.py:999 golf/models.py:1129
msgid "Order status"
msgstr "예약상태"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:104
#: golf/models.py:1006 golf/models.py:1136
msgid "Payment status"
msgstr "결제상태"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:120
msgid "Actions"
msgstr "응답"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:126
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:154
msgid "Confirm"
msgstr "예약확정"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:130
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:182
msgid "Offer"
msgstr "예약제안"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:134
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:199
#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:174
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:192
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:192
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:110
#: liff/templates/liff/golf_price_table.html:70
#: liff/templates/liff/golf_scorecard.html:55 liff/templates/liff/price.html:52
#: liff/templates/liff/price_table.html:70
#: liff/templates/liff/scorecard.html:55
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:231
msgid "Fees"
msgstr "요금"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:262
msgid "Status history"
msgstr "상태 이력"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:321
msgid "Confirm tee time booking"
msgstr "예약 티오프 확정"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:360
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:415
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:470
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:237
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:237
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:155
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:365
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:420
#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:475
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:218
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:218
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:136
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:376
msgid "Offer tee time"
msgstr "티오프 시간 제시"

#: console/templates/console/golf_booking_order_detail.html:431
msgid "Close booking"
msgstr "예약 종료"

#: console/templates/console/golf_booking_order_list.html:7
msgid "Golf booking order list"
msgstr "골프 예약 주문 목록"

#: console/templates/console/golf_booking_order_list.html:120
msgid "Golf booking order is not found."
msgstr "골프 예약이 없습니다."

#: console/templates/console/golf_club_update.html:7
msgid "Golf club update"
msgstr "골프장 정보 변경"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:14
msgid "Course information"
msgstr "골프장 개요"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:21
#: console/templates/console/golf_club_update.html:30
msgid "Golf course title"
msgstr "골프장 이름"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:39 golf/models.py:69
#: golf/models.py:108 golf/models.py:154 golf/models.py:225
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:47 golf/models.py:347
msgid "No. of holes"
msgstr "홀수"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:55 golf/models.py:176
#: golf/models.py:320
msgid "District"
msgstr "군"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:63 golf/models.py:333
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:71 golf/models.py:340
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:79 golf/models.py:424
msgid "Working status"
msgstr "영업상태"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:91
msgid "Contact information"
msgstr "연락처 정보"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:98
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:106 golf/models.py:291
#: golf/models.py:590
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:114 golf/models.py:305
msgid "Fax number"
msgstr "팩스번호"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:122 golf/models.py:298
#: golf/models.py:597
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:130 golf/models.py:312
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:142
msgid "Booking management"
msgstr "예약 관리 정보"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:149 golf/models.py:283
msgid "Business hour start"
msgstr "업무시간 시작"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:157 golf/models.py:287
msgid "Business hour end"
msgstr "업무시간 종료"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:165 golf/models.py:274
msgid "Default customer group"
msgstr "기본 고객 그룹"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:173 golf/models.py:398
msgid "Caddie compulsory"
msgstr "캐디 필수"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:181 golf/models.py:405
msgid "Cart compulsory"
msgstr "카트 필수"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:189 golf/models.py:393
msgid "Multiple booking orders"
msgstr "동시 예약주문 갯수"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:197
msgid "Minimum PAX"
msgstr "라운드 최소인원"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:205
msgid "Maximum PAX"
msgstr "라운드 최대인원"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:213
msgid "Min Days for Weekdays in advance"
msgstr "평일 예약가능 최소일수"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:221
msgid "Max Days for Weekdays in advance"
msgstr "평일 예약가능 최대일수"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:229
msgid "Min Days for Holidays in advance"
msgstr "휴일 예약가능 최소일수"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:237
msgid "Max Days for Holidays in advance"
msgstr "휴일 예약가능 최대일수"

#: console/templates/console/golf_club_update.html:245
msgid "Weekend Booking on Monday"
msgstr "휴일예약 월요일 이후"

#: console/templates/console/green_fee_list.html:7
#: console/templates/console/green_fee_list.html:14
msgid "Green fee list"
msgstr "그린피 목록"

#: console/templates/console/green_fee_list.html:55
msgid "No Green fee settings"
msgstr "그린피 설정이 없습니다."

#: console/templates/console/holiday_list.html:7
#: console/templates/console/holiday_list.html:14
msgid "Holiday List"
msgstr "공휴일 목록"

#: console/templates/console/holiday_list.html:30
msgid "No holiday"
msgstr "공휴일이 없습니다."

#: console/templates/console/line_user_detail.html:7
#: console/templates/console/line_user_detail.html:14
msgid "LINE user detail"
msgstr "라인 사용자 상세보기"

#: console/templates/console/line_user_detail.html:24
msgid "LINE User ID"
msgstr "라인 아이디"

#: console/templates/console/line_user_detail.html:42
msgid "LINE Display Name"
msgstr "라인 표시 이름"

#: console/templates/console/line_user_detail.html:66
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:59 member/forms.py:29
#: member/models.py:16
msgid "Telephone"
msgstr "전화번호"

#: console/templates/console/line_user_detail.html:74 golf/models.py:577
msgid "Follow status"
msgstr "팔로우"

#: console/templates/console/line_user_detail.html:80
#: console/templates/console/line_user_list.html:52
msgid "Following"
msgstr "팔로우"

#: console/templates/console/line_user_detail.html:85
#: console/templates/console/line_user_list.html:57
msgid "Unfollowed"
msgstr "언팔로우"

#: console/templates/console/line_user_list.html:7
msgid "LINE User List"
msgstr "라인 사용자 목록"

#: console/templates/console/line_user_list.html:14
msgid "All LINE User List"
msgstr "라인 사용자"

#: console/templates/console/line_user_list.html:65
msgid "No LINE user"
msgstr "라인 사용자가 없습니다."

#: console/templates/console/season_list.html:7
#: console/templates/console/season_list.html:14
msgid "Season list"
msgstr "기간"

#: console/templates/console/season_list.html:27 golf/models.py:1049
#: golf/models.py:1159
msgid "Caddie fee"
msgstr "캐디피"

#: console/templates/console/season_list.html:33 golf/models.py:1050
#: golf/models.py:1160
msgid "Cart fee"
msgstr "카트피"

#: console/templates/console/season_list.html:42
msgid "No Season"
msgstr "기간 설정이 없습니다."

#: console/templates/console/staff_list.html:7
#: console/templates/console/timeslot_list.html:7
#: console/templates/console/timeslot_list.html:14
msgid "Timeslot list"
msgstr "시간대 목록"

#: console/templates/console/staff_list.html:14
msgid "Staff list"
msgstr "담당자 목록"

#: console/templates/console/staff_list.html:27 golf/models.py:669
msgid "Can manage booking"
msgstr "예약관리가능"

#: console/templates/console/staff_list.html:32
msgid "Can't manage booking"
msgstr "예약관리불가"

#: console/templates/console/staff_list.html:40 golf/models.py:674
msgid "Can view sales"
msgstr "매출보기가능"

#: console/templates/console/staff_list.html:45
msgid "Can't view sales"
msgstr "매출보기불가"

#: console/templates/console/staff_list.html:53 golf/models.py:679
msgid "Can change settings"
msgstr "설정변경가능"

#: console/templates/console/staff_list.html:58
msgid "Can't change settings"
msgstr "설정변경불가"

#: console/templates/console/staff_list.html:66
msgid "No staff"
msgstr "담당자 없음"

#: console/templates/console/timeslot_list.html:37
msgid "No timeslot"
msgstr "시간대 설정이 없습니다."

#: console/views.py:217
msgid ""
"Booking confirmed.\n"
"\n"
"Round Date/Time: {0} {1}\n"
"Golfer #: {2}\n"
"Cart #: {3}\n"
"Total: {4:,.0f} THB\n"
"\n"
"Thank you."
msgstr ""
"예약확정\n"
"\n"
"일시: {0} {1}\n"
"인원: {2}명\n"
"카트: {3}대\n"
"금액: {4:,.0f} 바트\n"
"\n"
"감사합니다."

#: console/views.py:257
msgid ""
"Tee-off time offer.\n"
"\n"
"Please, choose your appropriate tee time or close the booking.\n"
"\n"
"Thank you."
msgstr ""
"티오프 제안\n"
"\n"
"원하는 티타임을 선택하세요. 원하는 시간이 없으면 예약을 종료하세요.\n"
"\n"
"감사합니다."

#: console/views.py:267
msgid "{} {}"
msgstr "{} {}"

#: console/views.py:300
msgid ""
"Booking closed.\n"
"\n"
"Round Date/Time: {0} {1}\n"
"Golfer #: {2}\n"
"Cart #: {3}\n"
"Total: {4:,.0f} THB\n"
"\n"
"We apologize for the inconvenience because your tee time is not available.\n"
"\n"
"Please, make a new booking with another round date/time.\n"
"\n"
"Thank you."
msgstr ""
"예약종료\n"
"\n"
"일시: {0} {1}\n"
"인원: {2}명\n"
"카트: {3}대\n"
"금액: {4:,.0f} 바트\n"
"\n"
"예약가능한 티타임이 없습니다. 불편을 드려 대단히 죄송합니다.\n"
"\n"
"다른 날짜와 시간으로 새 예약문의를 부탁드립니다.\n"
"\n"
"감사합니다."

#: golf/admin.py:159
msgid "Promotion"
msgstr "프로모션"

#: golf/admin.py:162
msgid "Promotion Conditions"
msgstr "프로모션 조건"

#: golf/admin.py:168
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: golf/apps.py:7
msgid "golf"
msgstr "골프"

#: golf/models.py:34
msgid "Holiday name"
msgstr "공휴일 이름"

#: golf/models.py:39
msgid "Holiday day"
msgstr "공휴일 일자"

#: golf/models.py:45
msgid "Holiday"
msgstr "공휴일"

#: golf/models.py:54
msgid "Area english name"
msgstr "지역 영문 이름"

#: golf/models.py:59
msgid "Area Thai name"
msgstr "지역 태국 이름"

#: golf/models.py:64
msgid "Area Korean name"
msgstr "지역 한국어 이름"

#: golf/models.py:70 golf/models.py:109 golf/models.py:155 golf/models.py:226
msgid ""
"A short label containing only letters, numbers, underscores or hyphens for "
"URL"
msgstr "짧은 URL 주소(알파벳, 숫자, 하이픈, 밑줄)"

#: golf/models.py:78 golf/models.py:124 golf/models.py:170 golf/models.py:722
msgid "Position"
msgstr "순서"

#: golf/models.py:84
msgid "Area"
msgstr "지역"

#: golf/models.py:85
msgid "Areas"
msgstr "지역"

#: golf/models.py:93
msgid "Province English name"
msgstr "시 영문 이름"

#: golf/models.py:98
msgid "Province Thai name"
msgstr "시 태국 이름"

#: golf/models.py:103
msgid "Province Korean name"
msgstr "시 한국어 이름"

#: golf/models.py:118
msgid "Location area"
msgstr "지역"

#: golf/models.py:130 golf/models.py:164
msgid "Province"
msgstr "시"

#: golf/models.py:131
msgid "Provinces"
msgstr "시"

#: golf/models.py:139
msgid "District English name"
msgstr "군 영문 이름"

#: golf/models.py:144
msgid "District Thai name"
msgstr "군 태국 이름"

#: golf/models.py:149
msgid "District Korean name"
msgstr "군 한국어 이름"

#: golf/models.py:177
msgid "Districts"
msgstr "군"

#: golf/models.py:185
msgid "18 Holes"
msgstr "18홀"

#: golf/models.py:186
msgid "9 Holes"
msgstr "9홀"

#: golf/models.py:187
msgid "27 Holes"
msgstr "27홀"

#: golf/models.py:188
msgid "36 Holes"
msgstr "36홀"

#: golf/models.py:192
msgid "Course open"
msgstr "영업중"

#: golf/models.py:193
msgid "Course closed"
msgstr "영업종료"

#: golf/models.py:194
msgid "Suspended"
msgstr "휴업"

#: golf/models.py:198 golf/models.py:203
msgid "Optional"
msgstr "선택"

#: golf/models.py:199 golf/models.py:204
msgid "Compulsory"
msgstr "필수"

#: golf/models.py:205
msgid "Compulsory 2 player+"
msgstr "2인 이상 필수"

#: golf/models.py:206
msgid "Compulsory 3 player+"
msgstr "3인 이상 필수"

#: golf/models.py:207
msgid "Compulsory 4 player+"
msgstr "4인 이상 필수"

#: golf/models.py:208
msgid "Compulsory 5 player+"
msgstr "5인 이상 필수"

#: golf/models.py:209
msgid "Compulsory 6 player+"
msgstr "6인 이상 필수"

#: golf/models.py:213
msgid "Golf club English name"
msgstr "골프장 영문 이름"

#: golf/models.py:219
msgid "Golf club Thai name"
msgstr "골프장 태국 이름"

#: golf/models.py:234
msgid "LINE bot channel access token"
msgstr "라인 봇 채널 액세스 토큰"

#: golf/models.py:241
msgid "LINE bot channel secret"
msgstr "라인 봇 채널 시크릿"

#: golf/models.py:248
msgid "LINE notify access token"
msgstr "라인 알리미 액세스 토큰"

#: golf/models.py:255
msgid "Course info flex message"
msgstr "골프장 개요 FLEX 메시지"

#: golf/models.py:261
msgid "Order flex message"
msgstr "주문 FLEX 메시지"

#: golf/models.py:267
msgid "No order flex message"
msgstr "주문없음 FLEX 메시지"

#: golf/models.py:326
msgid "Golf club address"
msgstr "골프장 주소"

#: golf/models.py:354
msgid "Min PAX"
msgstr "라운드 최소인원"

#: golf/models.py:359
msgid "Max PAX"
msgstr "라운드 최대인원"

#: golf/models.py:364
msgid "Weekdays minimum in advance"
msgstr "평일예약 최소일수"

#: golf/models.py:370
msgid "Weekdays maximum in advance"
msgstr "평일예약 최대일수"

#: golf/models.py:376
msgid "Weekend minimum in advance"
msgstr "휴일예약 최소일수"

#: golf/models.py:382
msgid "Weekend maximum in advance"
msgstr "휴일예약 최대일수"

#: golf/models.py:388
msgid "Weekend booking on Monday"
msgstr "휴일예약 월요일 이후"

#: golf/models.py:412 liff/apps.py:7
msgid "LIFF"
msgstr "LIFF"

#: golf/models.py:418 liff/views.py:177
msgid "Scorecard"
msgstr "스코어카드"

#: golf/models.py:431
msgid "Thumbnail image"
msgstr "썸네일 이미지"

#: golf/models.py:438
msgid "Layout image"
msgstr "레이아웃 이미지"

#: golf/models.py:446
msgid "Golf club staffs"
msgstr "골프장 담당자"

#: golf/models.py:453
msgid "Golf clubs"
msgstr "골프장"

#: golf/models.py:523
msgid "LIFF ID"
msgstr "LIFF ID"

#: golf/models.py:530
msgid "LIFF title"
msgstr "LIFF 앱 이름"

#: golf/models.py:535
msgid "Endpoint URL"
msgstr "연결 URL"

#: golf/models.py:542
msgid "LIFF app"
msgstr "LIFF 앱"

#: golf/models.py:543
msgid "LIFF apps"
msgstr "LIFF 앱"

#: golf/models.py:553
msgid "Unfollow"
msgstr "언팔로우"

#: golf/models.py:554
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: golf/models.py:564
msgid "LINE user ID"
msgstr "라인 아이디"

#: golf/models.py:571
msgid "LINE display name"
msgstr "라인 표시 이름"

#: golf/models.py:584 golf/models.py:925
msgid "Fullname"
msgstr "이름"

#: golf/models.py:604 liff/forms.py:60
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:19
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: golf/models.py:611 golf/models.py:621 golf/models.py:916
msgid "LINE user"
msgstr "라인 사용자"

#: golf/models.py:634
msgid "Membership ID"
msgstr "멤버십 아이디"

#: golf/models.py:641 golf/models.py:642
msgid "LINE user membership"
msgstr "라인 사용자 멤버십"

#: golf/models.py:648 golf/models.py:906 golf/models.py:1120
#: member/models.py:81
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: golf/models.py:664
msgid "Primary"
msgstr "기본"

#: golf/models.py:684 golf/models.py:685
msgid "Golf club staff membership"
msgstr "골프장 직원 멤버십"

#: golf/models.py:690
msgid "Member"
msgstr "Member"

#: golf/models.py:691
msgid "Member guest"
msgstr "Member's Guest"

#: golf/models.py:692
msgid "Visitor"
msgstr "Visitor"

#: golf/models.py:710
msgid "Customer group name"
msgstr "고객 그룹 이름"

#: golf/models.py:715
msgid "Member categories"
msgstr "회원 유형"

#: golf/models.py:744
msgid "Season name"
msgstr "기간 이름"

#: golf/models.py:749
msgid "Season start date"
msgstr "기간 시작일"

#: golf/models.py:753
msgid "Season end date"
msgstr "기간 종료일"

#: golf/models.py:757
msgid "Caddie fee list price"
msgstr "캐디피 정가"

#: golf/models.py:760 golf/models.py:767 golf/models.py:774 golf/models.py:781
#: golf/models.py:859 golf/models.py:866
msgid "THB"
msgstr "바트"

#: golf/models.py:764
msgid "Caddie fee selling price"
msgstr "캐디피 판매가"

#: golf/models.py:771
msgid "Cart fee list price"
msgstr "카트피 정가"

#: golf/models.py:778
msgid "Cart fee selling price"
msgstr "카트피 판매가"

#: golf/models.py:785 golf/models.py:843
msgid "Season"
msgstr "기간"

#: golf/models.py:801
msgid "Weekday"
msgstr "평일"

#: golf/models.py:802
msgid "Weekend"
msgstr "휴일"

#: golf/models.py:806
msgid "Timeslot name"
msgstr "시간대 이름"

#: golf/models.py:811
msgid "Day of week"
msgstr "평일휴일 구분"

#: golf/models.py:818
msgid "Timeslot start time"
msgstr "시간대 시작시간"

#: golf/models.py:822
msgid "Timeslot end time"
msgstr "시간대 종료시간"

#: golf/models.py:826 golf/models.py:850
msgid "Timeslot"
msgstr "시간대"

#: golf/models.py:856 golf/models.py:1076
msgid "List price"
msgstr "정가"

#: golf/models.py:863 golf/models.py:1083
msgid "Selling price"
msgstr "판매가"

#: golf/models.py:876
msgid "Booking offered"
msgstr "예약제안"

#: golf/models.py:877
msgid "Booking accepted"
msgstr "예약수락"

#: golf/models.py:878
msgid "Booking open"
msgstr "예약확인중"

#: golf/models.py:879
msgid "Booking confirmed"
msgstr "예약확정"

#: golf/models.py:880
msgid "Booking closed"
msgstr "예약종료"

#: golf/models.py:940
msgid "Round date"
msgstr "라운드 일자"

#: golf/models.py:945 golf/models.py:1034
msgid "Round time"
msgstr "라운드 시각"

#: golf/models.py:960
msgid "User-agent"
msgstr "User-agent"

#: golf/models.py:965
msgid "Accept-language"
msgstr "Accept-language"

#: golf/models.py:970 member/models.py:89
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: golf/models.py:977
msgid "Total list price"
msgstr "정가 합계"

#: golf/models.py:984 member/models.py:45
msgid "Total selling price"
msgstr "판매가 합계"

#: golf/models.py:992
msgid "Parent"
msgstr "부모"

#: golf/models.py:1013
msgid "Invisible after unfollow"
msgstr "언팔로우 숨김"

#: golf/models.py:1018 golf/models.py:1028 golf/models.py:1055
#: golf/models.py:1113
msgid "Golf booking order"
msgstr "골프 예약 주문"

#: golf/models.py:1019
msgid "Golf booking orders"
msgstr "골프 예약 주문"

#: golf/models.py:1039
msgid "Golf booking order tee time offer"
msgstr "골프 예약 티타임 제안"

#: golf/models.py:1040
msgid "Golf booking order tee time offers"
msgstr "골프 예약 티타임 제안"

#: golf/models.py:1068
msgid "Product"
msgstr "상품"

#: golf/models.py:1090
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: golf/models.py:1103
msgid "Golf booking order product"
msgstr "골프 예약 주문 상품"

#: golf/models.py:1104
msgid "Golf booking order products"
msgstr "골프 예약 주문 상품"

#: golf/models.py:1143
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: golf/models.py:1149
msgid "Golf booking order status log"
msgstr "골프 예약 상태 변경이력"

#: golf/models.py:1150
msgid "Golf booking order status logs"
msgstr "골프 예약 상태 변경이력"

#: golf/models.py:1161
msgid "Total amount"
msgstr "합계금액"

#: golf/models.py:1165
msgid "Percent"
msgstr "비율"

#: golf/models.py:1166
msgid "Minus"
msgstr "차감"

#: golf/models.py:1167
msgid "Assign"
msgstr "할당"

#: golf/models.py:1178
msgid "Promotion title"
msgstr "프로모션 이름"

#: golf/models.py:1183
msgid "Promotion start date"
msgstr "프로모션 시작일"

#: golf/models.py:1187
msgid "Promotion end date"
msgstr "프로모션 종료일"

#: golf/models.py:1191
msgid "Promotion active"
msgstr "프로모션 활성"

#: golf/models.py:1196
msgid "Monday condition"
msgstr "월요일 조건"

#: golf/models.py:1202
msgid "Tuesday condition"
msgstr "화요일 조건"

#: golf/models.py:1208
msgid "Wednesday condition"
msgstr "수요일 조건"

#: golf/models.py:1214
msgid "Thursday condition"
msgstr "목요일 조건"

#: golf/models.py:1220
msgid "Friday condition"
msgstr "금요일 조건"

#: golf/models.py:1226
msgid "Saturday condition"
msgstr "토요일 조건"

#: golf/models.py:1232
msgid "Sunday condition"
msgstr "일요일 조건"

#: golf/models.py:1238
msgid "Holiday condition"
msgstr "공휴일 조건"

#: golf/models.py:1244
msgid "Time start condition"
msgstr "시작 시간 조건"

#: golf/models.py:1250
msgid "Time end condition"
msgstr "시간 종료 조건"

#: golf/models.py:1256
msgid "PAX condition"
msgstr "인원수 조건"

#: golf/models.py:1262
msgid "Cart condition"
msgstr "카트수량 조건"

#: golf/models.py:1269
msgid "Customer group condition"
msgstr "고객 그룹 조건"

#: golf/models.py:1277
msgid "Discount fee"
msgstr "할인대상"

#: golf/models.py:1284
msgid "Discount method"
msgstr "할인방법"

#: golf/models.py:1291
msgid "Discount amount"
msgstr "할인액"

#: golf/models.py:1298
msgid "Promotion banner image"
msgstr "프로모션 배너 이미지"

#: golf/models.py:1305
msgid "Golf booking promotion"
msgstr "골프 예약 프로모션"

#: golf/models.py:1306
msgid "Golf booking promotions"
msgstr "골프 예약 프로모션"

#: golf/models.py:1324
msgid "Staff right"
msgstr "담당자 권한"

#: golf/models.py:1325
msgid "Staff rights"
msgstr "담당자 권한"

#: hotel/apps.py:7
msgid "hotel"
msgstr "호텔"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:22
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:20
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:20
msgid "Tee-off Date/Time"
msgstr "티오프 일자/시각"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:42
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:51
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:51
msgid "Golfer #"
msgstr "인원"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:75
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:83
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:83
msgid "Cart #"
msgstr "카트 수량"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:108
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:116
msgid "Customer Name"
msgstr "예약자 이름"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:115
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:125
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:125
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:48
msgid "Type in English or Thai"
msgstr "영문 이름을 입력하세요."

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:126
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:148
msgid "ORDER DETAILS"
msgstr "예약 상세내역"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:133
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:154
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:154
msgid "Item"
msgstr "항목"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:134
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:155
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:155
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:136
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:157
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:157
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:141
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:162
#: liff/templates/liff/price_table.html:21
msgid "Green Fee"
msgstr "그린피"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:147
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:168
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:168
#: liff/templates/liff/golf_price_table.html:51
#: liff/templates/liff/price_table.html:51
msgid "Caddie Fee"
msgstr "캐디피"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:153
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:174
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:174
#: liff/templates/liff/golf_price_table.html:59
#: liff/templates/liff/price_table.html:59
msgid "Cart Fee"
msgstr "카트피"

#: liff/templates/liff/booking_create_form.html:161
#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:182
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings.html:182
msgid "Total Amount"
msgstr "합계금액"

#: liff/templates/liff/golf_booking_create_form.html:148
msgid "Order details"
msgstr "예약 상세내역"

#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:88
msgid "username@example.com"
msgstr "username@example.com"

#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:113
#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:131
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:123
msgid "Profile settings"
msgstr "프로필 설정"

#: liff/templates/liff/golf_booking_settings_form.html:147
msgid "Invalid profile data"
msgstr "프로필 데이터가 올바르지 않습니다."

#: liff/views.py:19
msgid "Sample"
msgstr "예제"

#: liff/views.py:158
msgid "Price Table"
msgstr "요금표"

#: member/adapters.py:20
msgid "You cannot disconnect social media account."
msgstr "소셜 미디어 계정을 끊을 수 없습니다."

#: member/apps.py:7
msgid "member"
msgstr "회원"

#: member/forms.py:13
msgid "First name"
msgstr "이름 (GILDONG)"

#: member/forms.py:15
msgid "First name written in English"
msgstr "이름 (영문 알파벳 입력)"

#: member/forms.py:17 member/forms.py:25
msgid "Uppercase alphabet only"
msgstr "대문자만 입력 가능"

#: member/forms.py:21
msgid "Last name"
msgstr "성 (HONG)"

#: member/forms.py:23
msgid "Last name written in English"
msgstr "성 (영문 알파벳 입력)"

#: member/forms.py:32
msgid "Digits or plus sign only"
msgstr "숫자 또는 +기호만 입력 가능"

#: member/forms.py:33
msgid "Invalid phone number format"
msgstr "잘못된 전화번호 형식"

#: member/forms.py:58
msgid "You cannot change password."
msgstr "비밀번호를 변경할 수 없습니다."

#: member/forms.py:63
msgid "You cannot set password."
msgstr "비밀번호를 설정할 수 없습니다."

#: member/forms.py:68
msgid "You cannot reset password."
msgstr "비밀번호를 초기화할 수 없습니다."

#: member/forms.py:73
msgid "You cannot add an email."
msgstr "이메일을 추가할 수 없습니다."

#: member/models.py:23
msgid "Total order count"
msgstr "합계 구매금액"

#: member/models.py:28
msgid "First purchased date"
msgstr "첫 구매일자"

#: member/models.py:33
msgid "Last purchased date"
msgstr "마지막 구매일자"

#: member/models.py:38
msgid "Max price"
msgstr "최대 구매금액"

#: member/models.py:52
msgid "Average price"
msgstr "평균 구매금액"

#: member/models.py:59
msgid "Mileage"
msgstr "마일리지"

#: member/models.py:66
msgid "User memo"
msgstr "사용자 메모"

#: member/models.py:72
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: member/models.py:93
msgid "Login log"
msgstr "로그인 로그"

#: member/models.py:94
msgid "Login logs"
msgstr "로그인 로그"

#: shop/apps.py:7
msgid "shop"
msgstr "쇼핑"
